東張西望喺高鐵訪問個班傻西嘅回應真係好正

有無人有cap 圖？

生死有命 富貴由天🚬

無睇、講物9

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

講左咩

個阿伯講咗啲乜鳩？

我唔戴口罩㗎
我乜都唔戴
四周圍啲男人係咁 屌我個口 屌我個口 屌我個口

最尾

屌

有咩好驚 身為中國人

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

中國人就要中肺炎?

廢老：你咁樣問係咩意思？

戴唔戴口罩都同民族主義扯上關係 真係痴撚線

唔該巴打，呢個好笑！

支國人嘛，冇野好怕

支那嘅霸氣

熱血決拋抵抗肺炎

中國國病 不到長城非好漢 不中肺炎非賢人

唔染過肺炎唔配叫自己做中国人

其實第二句嘢好唔make sense

我唔帶架 點解要帶?

做得中國人就預左

有聲屌你

中國人吖嘛（係命賤），怕都無計

Lung的傳人

如果訪問我即刻扮傻話政府蒙面法唔比戴個喎搞錯呀

中國人幾時有make過sense？

我覺得好make sense
意思係: 中國人就係命賤, 驚都無春用

佢講呢句之前喺到up
我知你點解咁問

應該係「堂堂正正做中國人」「唔好中黃絲計戴口罩」啲on9藍絲，所以唔make sense好正常

怕又點 我地冇能力 只可以依賴政府 政府冇用 我地都冇辦法

cls

類似係君要臣死臣不得不死呢d支那舊式封建帝制思想

第一條友型能到... 小妹想識

讀唇大師

屌正皮撳極都撳唔到 撳撚錯負皮

仲睇乜撚嘢tvb

笑死

Lung的傳人
炎黃子孫

仲睇TVB 小心隔住個mon中支那肺炎

屈文妓咪就係咁 扯上人權同自由
真係黐撚線

第一句可以點駁 真心一問

咁條命係佢既

有都剪左唔出街啦

命運在我手永不低頭

生死有命係你完全控制唔到先會講，即係早排話個殞石係地球側邊經過，呢啲咪控制唔到
依家你起碼可以戴個口罩唔出街多洗手

中國人唔係東亞病夫

佢死佢事
但佢會惹到人呀

中招果陣咪又係喊著求醫生一定要醫返好佢

睇tvb死全家

Ching好撚痴線

笑撚死

唔通你喺餐廳睇到又要死全家咩

已經講過 佢話咁即係比佢惹到個個都時辰到 生死有命
唉cls

屌
好耐無試過忍唔到笑出聲

咁你唔馬上跳樓
反正生死由天

痴撚線

辦法咪革命囉
咪外判責任啦戇鳩

乜唔係信嗰張
做中國人 除口罩 與暴徒說不

屌那星笑到標眼水

做乜撚嘢

笑左我半個幾鐘

愛國肺炎

幫你整gif

洋鬼子既玩意

唔駛駁 快手送佢上車得架啦

ON9 我話緊個老人家嘅諗法

第一個男人大主持成個碼
主持又大第二個啊叔成個碼
求大叔size

樓上個大陸佬185內
下邊個香港藍絲廢老15X左右

吓
仲睇tvb

乜鬼屌我個口

你死你賤 唔好累街坊

依個好笑

麻煩死唔去嘅香港人見到依班仆街捉佢哋出嚟掟石
屌佢老母
而家講緊係真係有機會滅族啊
仲喺度鳩下鳩下咁

咁有信心唔該留返起大陸等死唔好過嚟

唔使駁佢⋯⋯
有咩成就就係國家帶嚟！有咩災禍就係天意！
你唔怪得老天爺做嘢㗎喎，佢受咁受委屈法

生死有命唔係叫你去玩命

你唔好走去跳樓試下死唔死
生死有命呀嘛

千幾億整條閪鐵傳d菌落黎

佢領咗野周圍傳播就係累街坊

乜春嘢條命係佢
佢奶左嘢周圍傳架喎

有人care佢條賤命咩？
想佢唔好害人咋
把自己看得那麼高

笑到流眼水 好癲

佢去拜年點算？成家都知佢周街比男人屌

頂

個主持幾淫

我命由我不由天

第一句似'我唔戴口罩架'
其他未估到

又話唔睇TVB

成個早餐噴出黎

拿拿聲戴返個口罩咪唔會比人屌佢個臭口囉

希望佢哋中招，呢啲係做中國人嘅榮譽

咪撚返黎呀

但戴個口罩都有機會中招
駁唔到

但條友冇戴

同武漢共生死
我地中国人同武漢手足齊上齊落

有病我都唔戴架，焗住仲死多兩錢死

口，not嘴，good work but remake it

You had us in the first half. Not gonna lie

上圖佢第二句都錯啦，生死有命，富貴由天。碧咸都識啦

希望佢地唔好番落黎

Cls

好波

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

成個關sir咁